我警告大家唔好用註冊日期judge會員立場！！！我有重要tips反分化！！

註冊日期完全反映唔到會員立場。如果你係一個學生，最近發生咗咁多事想加入連登討論出一分力，結果一出post就被人話係新會員三毛分化，你會有咩感受？

用新會員judge人只會多一個分化既途徑，自己分化自己。有懷疑係分化post既，留底一句鼓勵兩邊隊友既comment就立即走，勿糾纏。

然後思考其他有用抗爭方法，出post，提升高質post數量。我地注意力有限，留意有價值既內容/post，推上去，積極思考，發揮創意，參與討論。

縱然和理非同勇武既兩邊隊友有時會有唔同既睇法，成效亦未必理想，控制好自己情緒，唔好發洩喺隊友身上，要互相鼓勵，繼續抗爭落去。

宜家太多爭論和理非、勇武既post，完全無意義同耗費連登仔精力。
連登其中一個重要功能係，brainstorm出創新、有效既抗爭，令敵人防不勝防，以奇招突擊。
長輩圖文宣同埋眾籌上報係其中好例子，我地要將思考放喺各方面既抗爭智慧

做乜都好 支持前線
團結則贏
分化則輸